覺唔覺打邊爐咩都食先係真男人？ 揀飲擇食者 唔係細蚊仔就係乸型

係男人就咩雞子 芫茜 羊肉咩都食
豪邁 粗獷 真男人
我第一個女朋友都係咁溝返來

揀飲擇食者勁似個個講「食雞，唔食雞皮」廣告小朋友咁
好心啦幾多歲呀 蝦殼都唔識拆既小朋友幾時先大？
邊有女想要咁既男性

覺唔覺咩都食係真男人？

係真男人
唔係真男人

屎？

唔清楚

乜嘢都食真係同狗冇咩分別

淥碗屎俾樓豬食

打邊爐食屎 你邊到鄉下呀
支那文化唔好亂混入來wo

真男人點會打邊爐，通常生食唔煮。

樓上幾件咩到鄉下
打邊爐食屎？ 咩文化來

柒頭俾啲屎你食

唔好意思 我鄉下香港唔興打邊爐食屎
文化差異

落午餐肉先係

咩都食 ok
但唔代表好食

車厘茄

咪姐係蕃茄湯底
碎料啦

車厘茄滾到熱
一啖啪
啲汁喺口入面爆
碎料啦

有D道理既，做男人係要豪邁少少
但唔一定溝唔到女
睇你溝邊類囉

樓主有道理
好既一餐唔好既又一餐
食得苦先係男人
唔食得苦永遠都係細蚊仔

樓主一陣食埋你

食蝦要拆殼。。。。

推

on9當有趣